[![MStroy](https://static.tildacdn.com/tild3939-6263-4633-b937-383365393933/logo-new.svg)](https://mstroy.tech)
---
Хотелось-б уточнить почему есть 2 метода **getItem**, а это 2 разные реализованные методы, но результат один и тот же, 
различие в том что один реализован методом выборки, а другой методом поиска, а остальные методы (**getChildren** и **getAllParents**) 
реализованы с методом поиска.  
Имена методов я не изменил, так как предполагал что вы автоматизировали процесс проверки кода.  
Насчет метода **getAllParents**, я специально использовал цикл _while_ т.к, родительский элемент может повторяться и превысить количество итерации
---
## Запуск кода.

```bash
python TreeStore.py
```
